## Локальный разворот

Для разворота должен быть установлен dl

Выполнить из корня проекта:
```
make install
```
Доступ в админку:
`webpractik` / `webpractik`

## Инструкции по выполнению
Каждое из заданий выполняется одним SQL запросом.

Используются следующие сущности:
- Инфоблок "Абитуриенты"
- Хайлоадблок "Предметы"
- Хайлоадблок "Баллы по предмету"

## Задания:

1. Вывести абитуриентов. Поля: ID, ФИО, Город, Значок ГТО (есть\нет), Путь к фото, Дата подачи (дата создания абитуриента), Сумма баллов


>Ожидаемый результат:
>
>![Ожидаемый результат](./images/sql1.png)

2. Для каждого города вывести: название города, количество заявок и средний балл по математике у абитуриентов из этого города. Вывести только те города, где больше 1 заявки

>Ожидаемый результат:
>
>![Ожидаемый результат](./images/sql2.png)

3. Вывести ID абитуриентов, балл по каждому из предметов. В списке предметов вывести таже баллы за значок ГТО (если есть значок гто, то 5 баллов, если нет, то 0)

>Ожидаемый результат (на скрине не все записи):
>
>![Ожидаемый результат](./images/sql3.png)

